邊個再食元氣同飲Starfuck 長命百歲，百病纏身

老豆比福建幫打死
老母比元朗鄉黑毒打
生仔無屎忽
生女比popo姦

幫襯良心小店好過啦，壽命同咖啡真係海量替代品

支持

Pacific 同Starbuck 根本overprice
唔講抵唔抵制都唔應該飲啦講真

同意，本身齋買唔坐已經好唔抵

咩咩妹死全家啦

7月到依加都冇食過元氣
仲有邊間壽司可以食得黎二百位埋到單

二百蚊*

周圍都有隱世小店食日本野
搵下就有

不推文我屌你媽閪？

想同咩咩妹食元氣

兩個女人磨豆腐？

係
唔侵你玩

我撳錯sorry

支持樓主

多謝

funson reported

板長ok?

細佬好波！

推

二百蚊一位仲食元氣 ching無野下化